查询版本信息	{app}/get/request/database/version
查询版本信息返回	database/get/response/{app}/version

模型名称查询	{app}/get/request/database/modelschema
模型名称查询返回	database/get/response/{app}/modelschema

模型删除	{app}/action/request/database/deletemodel
模型删除返回	database/action/response/{app}/deletemodel

模型内容查询	{app}/get/request/database/model
模型内容查询返回	database/get/response/{app}/model

模型设置	{app}/set/request/database/model
模型设置返回	database/set/response/{app}/model

设备GUID查询	app}/get/request/database/guid
设备GUID查询返回	database/get/response/{app}/guid

设备查询	{app}/get/request/database/register
设备查询返回	database/get/response/{app}/register

设备注册	{app}/set/request/database/register
设备注册返回	database/set/response/{app}/register

定值查询	{app}/get/request/database/parameter
定值查询返回	database/get/response/{app}/parameter

定值设置	{app}/set/request/database/parameter
定值设置返回	database/set/response/{app}/parameter

定值删除	{app}/action/request/database/deleteparameter
定值删除返回	database/action/response/{app}/deleteparameter

数据主动上报	{app}/notify/event/database/{设备类型}/{设备标识}
数据主动上报返回	database/notify/response/{app}/{设备类型}/{设备标识}
数据变化上报	{app}/notify/spont/*/{设备类型}/{设备标识}
应用订阅接口	{app}/get/request/database/subscribe
应用订阅接口返回	database/get/response/{app}/subscribe
实时数据查询	{app}/get/request/database/realtime
实时数据查询返回	database/get/response/{app}/realtime
写事件接口	{app}/set/request/database/SOE
写事件返回	database/set/response/{app}/SOE
读事件接口	{app}/get/request/database/SOE
读事件返回	database/get/response/{app}/SOE
设备关系查询接口	{app}/get/request/database/vT
设备关系查询返回	database/get/response/{app}/vT
查询数据信息	{app}/get/request/database/info
查询数据信息返回	database/ get /response/{app}/ info
历史数据查询	{app}/get/request/database/history
历史数据查询返回	database/get/response/{app}/history
模型子集设置	{app}/set/request/database/childmodel
模型子集返回	database/set/response/{app}/childmodel
模型子集删除	{app}/action/request/database/childmodel
模型子集删除返回	database/action/response/{app}/childmodel
设置设备列表	{app}/set/request/database/devlist
设置设备列表返回	database /set/response/{app}/devlist
删除设备列表	{app}/action/request/database/deletedevlist
删除设备列表返回	database/action/response/{app}/deletedevlist